【損失慘重】再有電話騙案 六旬婦失1200萬元

臨近新春再有受害人誤墮電話騙案。一名64歲婦人去年11月在香港接獲一名男子來電，對方自稱為速遞公司職員，聲稱她有包裹正受內地執法機關人員調查，其間將通話轉駁至一名女子，該女子聲稱為內地執法機關人員，指包裹涉及刑事案件。

其後，婦人分別在香港及澳門多次收到另一名男子來電，多次要求她匯款至兩個內地戶口，作調查之用，婦人不虞有詐，先後在港澳總共匯款約1200萬元，其後懷疑被騙，遂到北角警署向警方報案。

案件交由東九龍總區重案組第3隊跟進，暫時未有人被捕。

咁就千幾萬，發發了

都唔明d 蠢人點搵咁多錢

你睇下d黑警，再望下林鄭，search埋李私煙

睇少少新聞都知咩事啦...真係抵比人呃

呢D係自己九成身有屎啦

本身都黑錢。

過肥年

本身都唔care啦，閒錢

呢d懵撚廢老好多都只係屎忽撞棍食正當年香港經濟起飛個勢黎搵咁多 根本就無料 而家嘔返出黎都應該

嘔比大陸狗
下個月佢名下劏房加租5成

依d可能身有屎

應該係真係蠢
身有屎仲點會報警

事實

香港地真係易搵錢,咩健身美容低息借貸倫敦金電話騙案年年都有講到口臭,真係唔明點解仲有人中招,咁姐係證明你地唔佩擁有財富

班港豬咁撚柒蠢閪我係騙徒唔呃你地真係對唔住自己

係咪洗黑錢